一個人鐘唔鐘意自己 真係會FEEL到。

我係咪應該繼續堅持落去
好怕會煩到人 好怕突然又有距離感
其實一個人對你有冇好感真係會feel到
以加呢個機不離手既時代 你鐘意既人搵你 得閒既話點會有可能唔秒覆 點會唔想試下融入佢世界 了解佢更多 真係鐘意點會唔想快啲一齊

真心對一個人 愛一個人 換來既好似只係一種卑微感 你亦唔知自己到底付出會唔會最後有收獲
有時識得越耐 了解得一個人越多好似就越自卑
會覺得自己襯唔起佢
但我自己係個種唔到最後都唔會收手既人 起碼博盡無悔 除非已經講清楚 劃清界線 到時就會慢慢放低了

自己玩左交友app 一段時間
真心想搵一個適合對象 end post

見到星座撚已經唔想睇落去

我自己覺得 如果佢好少關心你自己嘅事 大多數只係自己吐下苦水講自己野 好可能只係有好感同想搵人陪
不過如果你係app識嘅話開頭係咁應該都正常嘅 好難一開始就話好鐘意

利申 經歷緊 非app

係自己暗戀既人面前都可以被動

認同 中意一個人無論佢嘅大小事都會好想知 一定會問 如果佢冇問你 好大機會唔係對你咁大興趣

真，有時驚會錯意/純粹淆底所以好被動

然後過多幾個月 大家了解多咗少少都係咁嘅話 都好大機會係搵人傾計攝時間

冇錯會錯意分分中朋友都冇得做

點解你唔直接問佢對你有無意思?

但講真其實我已經比左好多signal佢 好關心佢

但我會覺得好慶幸佢肯分享自己既心事比自己聽
我又會間唔中講下自己啲野比佢聽
每次傾計都好似了解左大家多啲咁
但種感覺好冇實感

有咩問題
有時啲野唔講唔講就冇架喇

萬一話係你，比你拒絕嘅話frd都冇得做，而且又有機會比對方收兵

都係嗰句啦 唔好咁認真放咁多心機落去
一齊左當bonus 慢慢唔聯絡係正常現象
咁諗好似會冇咁煩
咁我當然都希望你得米嘅

我都係差不多，得我問佢野，佢唔會問番我，但又唔會hea覆但覆得好慢 ps佢雙子

交友app....
唔好玩咁多交友app呀
d男人呃閪屌嘅
交友app無真愛㗎

你feel下我

咁你中意佢啲咩？你地年紀差好遠？

你咪試下主動啲問佢
好多時就係咁拖拖下失蹤
問完畀個答案自己都好

唔會啦
我都罷到明係對佢有好感
所以其實佢咁答我對我都係有啲保留架

唔講以為自己開緊post 完全係一模一樣 不過我係三個月都未見過 約又唔肯出 唔知佢想點 成日都要估估下 真係好煩 有時到我放棄唔理佢 佢又sd msg嚟 幾次都係咁 咁姐係點 問佢想點 佢又話唔知 重點係成日傾電話 一傾就幾個鐘 唔捨得收線 有時傾傾下佢無意講句嘢 係我自己都唔記得 佢記得 搞到我好矛盾 咁姐係點呀？做人清楚啲唔好咩大佬

岩呀 但佢回覆速度又唔算好慢
同埋我有時都會刻意覆慢啲
太頻密反而啲話題好快講曬

快啲約第二次啦

問得好
我個人好睇感覺
一來同佢幾岩傾 有共同興趣
同埋我極信緣份
所以覺得同佢同星座 生日只係差幾日我覺得勁巧合
年紀都只係差幾年
同埋我個人係勁樂觀好開心果啲黎
相反佢負能量好多
所以我都好想陪住佢比啲開心比佢

絲打有冇問佢點解唔想出呀？
正常想搵伴侶既 點都要見第一次先知岩唔岩嫁
係咪有啲咩難言之隱

有的 佢話遲啲先遲啲先 整好咗啲嘢就會一齊食 佢又記得約好咗要一齊打邊爐 不過我心諗等到幾時 唔係唔等得 但都想有個實質日子 問佢早啲出嚟食個飯先唔得㗎咩 又話唔得 唉 好多嘢都係網絡上嘅認識 真人又係另一回事 好多感覺都係好虛 我唔係話一定要伴侶 但都要相處過先知㗎嘛 唉 可能佢怕醜/驚受傷掛。。識咗佢之後都唔想識其他男仔 專注同佢發展 但好驚我係攝時間工具 好無安全感

咁我覺得你要追問下佢點解仲唔出黎見面
同埋又已經唔係網戀年代
點都要見一次真正約會下先知對方咩人/岩唔岩自己
絲打我同你一樣 我都係識左佢之後就只會專注一個
唔會再想係app到識其他男仔
但你又要接受佢又唔係自己邊個所以無權管佢咁多個種無力感
即使佢同我講幾多關於自己既野都好 雖然個刻我會覺得同佢close左
但有時佢突然冷淡左/ 耐冇覆又會覺得同佢好有距離感
我怕個刻佢只係想有個人聽佢呻 唔係真係有心想同自己發展 一切都係自己諗多
但仲有機會我都會繼續相處下先 呢個世界真係估唔到架 咩都有可能

我無理佢了 但我唔係唔想唔理佢 但我feel到佢唔係好想理我 我就唔想再理佢 我唔想自己自作多情 日日都係到糾結 都唔知為乜 但又好唔捨得 好似精神分裂咁本身諗住咁耐啦 俾個限期自己 限期係2月14 唉 佢就同朋友玩得咁開心 我就咁專注落佢到 好唔鍾意呢種感覺
但你講嘅嘢 我同你完全係一樣的 若即若離咁 好驚愈耐就投放感情同時間落去 到時就更難抽身 佢如果可以同我坦誠啲 我唔會咁易放棄 我同佢講過好多次了
不過佢又唔係我邊個 唔上心都正常嘅
其實同佢傾計個時好開心 覺得個人好幸福 但係止步於此 今日close完 聽日又疏遠翻 永遠俾佢lead住咁 就算係心情定關係嘅親密度
我有問佢做咩唔出嚟食飯 佢話遲啲先遲啲先 根本唔會正面回應 心好累呀絲打 不過你要加油 見你好堅持 希望你地會成功啦

原來絲打同我一模一樣
以前我都係個種 又係feel到佢唔太在意自己 我就會抽下身唔覆人想試下地會唔會主動搵返我
So far呢個可能先識左一個月 我仲未有機會試到 或者可能唔敢試我怕段關係就咁流失左 同埋每日都係好機械式咁傾計 佢訓左唔會同我講 但佢好早起身又起左會覆我個啲 我又無理由無啦啦唔覆返佢好似好奇怪咁
不過專注落一個人呢個惡習我改了
仆街過太多次 對人上心過太多次
對方未認定你之前都唔好focus落去佢到 會勁辛苦
以前係癲到 對方無覆一陣 或者消失左個啲我就會瘋狂亂諗野 精神緊張 好驚對方係出左事 然後就用133打比佢 諗起都覺得自己癡左線咁 但明明對方根本就唔係自己邊個

你都要加油呀絲打 點都好
遲啲同早啲都咪係要見 呢啲時候係要chur下佢
再問多佢幾次幾時見面啦
無心發展就好心佢唔好拖住你

個種若即若離既感覺好難頂

諗住開返晚市就約了 始終夜晚食飯時間易夾啲
上次見係兩個禮拜前啦
期間大家都有間唔中講下見面 但大家都未約實 咁我自己又唔係好急既都

愛情就係咁難捉摸
唉

咁啱！你地咩星座🤣

緣份嘅野
唔好乜都驚
係你嘅就係你嘅 唔係你嘅驚都冇用
同男朋友網上識（非交友apps）
向whatsapp傾咗2年先出黎見
whatsapp傾計過程中完全無flirt

屌，你想人地點主動問你野姐
你想講咪主動講囉

又唔係真係勁熟，又唔知問得深入對方鍾唔鍾意

[/member]

例如？

挽左一個月仲未配對到人

點做到傾左2年先見？

仲會避開佢

佢病我勁關心佢甚至話要買藥比佢食
唔開心我會安慰佢
講真唔係蠢人都應該會feel到掛

咁又未必

咁可能真係對你冇feel

如果我知佢同時間幾個咁傾我諗會死心得仲快
會好冇安全感

我會 怕單獨相處

點解

我會想單獨相處，不過唔會主動提出，廢事會錯意

琴日仲好地地出街有講有笑 今日就已經不讀不回了
明明聖誕都一齊過咗 唔知係咪拖太耐無晒feel

交友app有真心

唔開心同驚都要放手
佢鍾意你點會要你唔開心要你驚
佢騎牛搵馬架咋 醒下啦

樓主弱智

呢啲點會唔知 只係自己明知個事實都要繼續犯賤
我係覺得佢唔太在乎我 但情況時好時壞咁

真係fd咁傾
唔會日日傾 唔會傾電話 但係一直keep 住有野傾 好多興趣一樣
對方係男係女 醜定靚 對我果時黎講都冇分別（可能女嘅會早d見）
見嘅時候都冇諗過
係真係見咗幾次先開始feel到有d野
我唔知係我遲鈍定點

你地點樣搵到共同話題..??

同埋如果你摟佢傾計,佢之後唔覆係咪冇機??

打機係共同興趣
然後話題就都係分享下生活上既野比佢聽
佢試過唔覆但我都會再搵下佢
但每次唔覆同時又係ig傾緊咁 所以我都唔知 好麻煩
我都就快想放棄 好似得我一個做主動咁

你係內向慢熱型？

係呀 好內向 網上同人單對單傾計都還可以
但現實見人嘅時候可以唔講野都唔會講野 向d多人嘅場合 最好冇人發現我嘅存在
但同熟咗果d好多野講 唔熟嘅會勁怕醜 一句起兩句止 你問我答咁

唔肯出都真係可以next
傾電話傾到唔願收頂多代表佢真係無乜野做 好得閒

宜家呢個 都係fd搭fd識
又係未見過面 勁直接約過佢
俾佢婉拒左條仔仲要a0
都傾咗四個月 過程完全冇flirt
又冇deep talk又冇傾電話
但又成日關心我啵
唉今鋪真係冇運行 好似得自己上心咁
有冇人可以話我知點做

但唔肯出街好難繼續喎
佢會唔會只係想有個人搵下自己 zip下時間多過鐘意

會唔會同時傾多幾個人等佢慢慢fade out
可能遲下會覺得其實都唔係同佢真係咁岩key?

呢曾我真係唔知 ..
但佢冇乜女仔fd係真嘅
同佢傾親都會秒回 唉 超難捉摸啊
應該平常心定係放棄好

秒回可能佢真係成日mon電話加無人搵佢...慣左秒回
我覺得平常心囉 或者你同時傾多幾個
分散下注意力會無咁著緊
反正宜家叫你放棄 你都唔會放棄到

2年後出黎見完大約幾時確認關係？

大概兩三個月
就真係之前d擔心都係假
一見佢真係唔會好似見其他人咁尷尬冇野講
完全好似現實都識左2年咁
冇平時果d見人就唔識講野 尷尬到想消失嘅問題

但好勁 雙方都可以hold到大家2年
真係唔係咁易
一般好多人有心發展2到3個月確定

傾果四個月係傾d 咩？
你搵佢同佢搵你頻率係點呀？
佢點樣關心你？
如果佢真係好關心你 你又覺得兩個傾得係好開心嘅
但又唔肯出黎 可能係怕醜呢
我以前都係咁
因為真係十分之毒 唔識同異性相處 所以如果突然話同個異性單獨約出黎我會
男朋友之前傾果兩年其實都約過我幾次但係我都唔出
我覺得你可以比d耐性 同佢做fd咁先囉
有岩傾嘅野就傾下 但係又唔好太專注向佢度啦
做多d自己野咁 唔好太專注落一個未一齊甚至未見過嘅人度
順其自然

係 所以覺得係緣份
因為真係興趣岩 好多野傾
應該未見前我地兩個都冇乜向呢方面諗 都係單純識fd
所以見左就兩三個月一齊左

我已經開始試梗fade out了
突然覺得想拍拖呢樣野真係冇得勉強
我係個啲夜訓夜起 佢就早睡早起
開始傾計都變得小左生活上都唔太夾咁
雖然我可以再付出多啲但感覺佢唔在乎自己好似做乜都冇用咁
廢事再沉所以決定慢慢抽離下先
如果佢都唔會搵返我即係完了
我都已經主動夠 好攰 唔想再糟蹋自己

呢家我識依個咪係咁
佢初頭成日同我提起佢個ex
Feel到佢仲未放低 但已經散左一年
應該真係好愛佢
但又話唔會再有機會一齊返
所以我都只係安慰下佢開解下等佢舒服啲

佢有冇話點解唔肯出先Ching

你唔會覺得佢成日咁講係對自己冇意思？

個signal都幾明顯啦Ching
正常人有意思點都會出黎見一次先

咁又唔會啦 始終唔係傾左好耐
又只係見過一次
我知問完結果好大機會係唔好
其實同時我都只係想試下佢會唔會主動搵返我
如果唔會都已經係答案啦
因為我真係好主動咁去維持同想發展段關係
奈何單方面真係好攰呢

加油絲打！
隨緣啦
到時反而可能有意想不到嘅結果！

我好似玩app惹左d孽緣返黎
明明想識認真乖乖女
結果識左個私生活好亂既人
但係我地互相陪伴好耐
佢又成日暗示我(唔係性暗示) 我又唔識拒絕
我怕踏出一步之後會後悔
始終真係太冇安全感
而家就卡住係大家互相依賴
但係唔知繼續落去係咪自己想要既野
冇信心可以100%信佢
但係又狠心唔到直接講再見
好攰啊 寧願從來冇用過個app

有時識得越耐 了解得一個人越多好似就越自卑
會覺得自己襯唔起佢

呢句so damn true
而且會越嚟越覺得自己只係佢好朋友

佢突然幾日冇搵我了
之前日日搵 話題擺明完左都繼續搵
而家停哂
我癲到睇佢last seen
諗佢係咪搵左個新既
跟住就開始諗自己既價值係咪咁易俾人取代
好癲

訓唔著教 唯有上黎

我曾經都成日咁安慰自己
有時係到stalk佢Ig
睇下睇下就會唔開心
覺得同佢就算點傾都好有距離感
好似兩個世界既人咁

點樣私生活亂法先？

同非男朋友扑野

因為知得越多就會發現越多同佢唔適合既地方
覺得佢好似好多優點
反而自己好廢
生活冇佢咁精彩 樣又唔靚
然後就慢慢想放棄 感覺佢唔會鐘意我呢種咁廢既女仔
唔知係咪鐘意人個一方永遠都咁卑微

嘩 即係呢家都會係咁？
會搵sp?

一句講曬 雞黎架喎 真係仲要諗咩ching

一樣

而家已經冇
當初佢話我知個陣我用盡最難聽既說話去鬧佢
點知鬧完佢仲返轉頭搵我
仲好似close左咁
其實佢係咪收兵 情緒勒索高手
可唔可以放過我好攰啊
哩段孽緣已經纏繞左我半年啦

你地有見過面嗎？
有冇機會去馬先ching?
既然咁困擾咪試下開口問

未必嘅 我同男朋友都係app識
佢份人好怕醜 佢同我出埋街都唔諗住有追一步行動
要我睇戲主動「橋」佢隻手先肯主動表白

我同佢傾計無耐都會秒回對方
每日都傾幾個鐘msg
重點係傾咩都會接落去 唔會一問一答咁
佢會主動問我嘢 報到講自己去邊之類
你可以留意下呢啲細節位

btw絲打你都可以主動啲 佢唔主動就靠你啦

我都試過係咁搵話題 但對方唔幫手接
之後都累了 無傾落去

咁睇佢都唔係幾care你
佢主動搵返你再算啦

祝你快啲搵到好男朋友

唔好試佢啦，我就係覆你果位絲打個男朋友，約佢出黎睇下點，始終真人相處先知，me為人毒毒，唔識同女仔相處，出黎了解下先啦，認真真係唔識媾女，如果唔係我女人主動先我都唔敢講出黎

其實我地已經見過架啦
本身大家都仲諗住約第二次出黎食飯
依家我唔覆佢應該都無疾而終啦

我第一次以為佢唔鍾意我，所以唔敢點講野，再約出黎先唔係果回事，毒毒係咁

下 但我比既signal都已經好明顯係想同佢發展架喎

有幾明顯
佢會唔會真係唔get?

係呀 拍拖無得勉強
我覺得如果未一齊都好似好辛苦trying so hard
就算一齊咗係咪都唔會耐？
攰咪抖下 反正人去到咗咁大 唔太岩就next

生活精彩呢家野好假架ja social media 又唔一定係真

出黎約做愛

拒絕佢啦，你介意

如果個女仔係你病既時候好關心你
成日都會主動搵你搵話題同你傾
仲唔夠明顯咩？

無聯絡既第二日了
發覺無左佢好似種感覺反而冇咁奇怪
可能因為每日都要隔硬搵話題
個心會好唔自然
而家做既野只可以淡忘

你係咪宜家生活都無咩野做？
令你好自不然咁成日留意？

其實都係
因為前排又停工
所以通常都係屋企無所事事

咁不如傾多幾個人 又或者搵啲野做
唔好咁沉迷同死一個人密密傾
應該好啲

我都已經冇覆了 佢亦都冇問點建我唔見左人
所以我諗要好好評估下
呢個人究竟仲值唔值得
係時候要忘記佢

點樣同佢攤牌？
我自己就覺得
如果佢有比明確signal我都唔洗去到攤牌呢步
所以我都廢事講
唯有將鐘意佢呢份心意埋藏佢就算
相識都係一種緣份 可惜係有緣無份姐
唉 講講下就覺得好唏噓

咦咁絲打你都講得flirt得咁明顯都仲冇進展咩
但係app要搵到個正常男仔真係好難
所以我先會咁主動驚冇左會好可惜
不過真係強求唔到
勉強冇幸福
永遠都只係擦身而過

應該咁講 係apps揾到個貼地正常又肯傾計嘅人好L難

我哋兩個互相reply story為主嘅 一開頭都會傾吓興趣
又係同你一樣大家都有啲共同興趣咁
至於傾偈嘅頻率 就係開頭我搵佢多啲 到交換電話之後 佢又搵我多咗咁 但係佢唔係好識得點搵話題同我傾囉 少少話題終結者
有一排考試差唔多日日都我打氣 壓力大又會打好多嘢鼓勵我 又會噓寒問暖

C打 你講啱左 佢少毒 鍾意摺喺屋企 平時只係同啲兄弟玩

約佢嗰時 佢仲要講一大堆野俾台階我落 其實我嗰陣時都已經覺得少7重點係佢堅忙 唉 唔知佢係咪唔想拍拖 呀！！！！！！我真鼓左好大勇氣
Btw你男朋友追你兩年真係真心佩服 祝你地幸福！

咁耐以黎只係遇到兩個

標題似係一個毒撚會講嘅嘢

其實男人鍾唔鍾意周圍女仔同講心事?

其實好睇個人既
個個人性格都唔同架啦

Ching 我都已經放棄左了
我唔覆佢 佢又冇搵我
Move on 啦

你約佢係去邊呀？食飯？
岩唔岩睇戲呀？不如試下約下睇戲呀
或者d可以出去有其他野做唔係剩係面對面傾計嘅野囉 唔知你地有咩興趣
或者佢有咩興趣你係可以試下同佢一齊做嫁？
覺得約呢d 冇咁尷尬
剩係食飯其實以我自己呢個毒毒角度 我都唔會出 就算有好感但未熟到令我放鬆嘅程度都係咁話 但我唔知佢係咪真係咁嘅情況啦
鍾意d內向慢熱嘅人要多d耐心又要主動 加油絲打

我係男

以前都玩過交友app識女仔
其實好多女仔都好好 一齊行街食飯都好舒服
但係感覺好唔實在 結果全部都無疾而終

唔會想出多一次街先決定咩

是撚但啦，係你就點都係你

乜app

我今鋪真係平常心 完全唔想夾硬嚟
想搵就搵嘅心態
約佢冇話去邊 只係講不如見個面啦
我覺得俾你講中左 佢似係咁
講真c打我唔敢再約了 佢成日話自己好忙
唯有再傾下 等佢約
我順其自然架啦
但c打 我想問你嗰時feel到你男朋友追你或者鍾意你？或者佢有冇好明顯咁做啲野打動你？
你嗰時想唔想拍拖？

我好想嫁 但感覺對方唔care我
明明大家都有共識見第二次
定其實我衰女無啦啦唔覆人
但佢又唔會好奇點解我唔覆佢
我其實都好唔捨得

一個月先見得一次
咁慢佢一早溝咗其他女啦

而家開番晚市咪約多次食飯
約唔到就move on

係約出街大概兩三次 果時開始有d身體接觸 佢會成日借d意掂下我隻手掂下我膀頭果d 由果時開始先feel到
但whatsapp傾計都係約完出去都照舊咁傾
所以點解剩網路傾可以完全fd咁傾咁耐 可能係我地兩個都唔識flirt

未打晒
果時都有d 想拍拖嫁 交友app都玩過 但都係純傾冇約過出黎

順其自然啦 專注自己度
岩啊有野想傾先好傾
冇嘅咪隔幾日都唔好搵 到有野想傾再輕鬆傾返
如果佢真係鍾意你佢都會緊張
但如果都冇就代表岩你嘅人唔係佢啦
一定會有個岩自己嘅人出現嘅

但係我已經有一日冇同佢講野 再搵返佢咪好奇怪

出嚟見過幾次面 有啲曖昧+身體接觸
但最後都係Nothing

但你點解唔覆佢呀？
有啲人會驚太Chur 所以就算你唔覆都唔會專登問嫁

點解呀？

因為佢有啲事轉咗行
本身我哋算係同行 佢轉咗行之後就比較忙
佢就開始少覆
我又唔想Chur人 就係咁先

無疾而終+1

有D可惜

咁冇計
之前會每日text 有時都會傾電話呻下自己返工嘢
但一轉行就冇乜交流

因為我覺得同佢傾落去冇意思吧
同埋我主動得好攰 唔想單方面付出
又覺得佢唔係好care我咪想斬

SAD BUT TRUE

I know that feel
所以有時都叫自己唔好太認真

咩星座

唯有重新出發

我想講呢啲你真係唔好當一回事
我之前識左個一開頭佢鐘意我到我鐘意返佢個陣佢friendzone左我
之後我地做左朋友 成日都出街食飯行街咁
但果陣其實我仲鐘意佢
但佢出街都會有身體接觸 搭下膊頭 挨住我個啲
結果其實佢都只係當我朋友
或者當我係朋友先會敢去做呢啲行為
不過依家真係變左fd 仲有聯絡都識左幾個月了

所以應該係我毒撚太認真
有一次佢知道我驚吱 之後係咁吱我
嗰排凍 有時都會捉住隻手取下暖
不過一切都係浮雲嚟姐
如果佢當到我係朋友都幾好
本身就話新年假都可以約出嚟 但佢應該唔得閒了

有時反而有啲人比情侶更適合做朋友

情況一樣，不過我係巴所以遇到呢種情況實屬正常

係真係見咗幾次先開始feel到有d野
我見到呢句笑左出聲 你好得意
知道左之後你點做呀 定佢做主動呀？

唔夠吸引力

多謝你呀c打
呢排個人成日囉囉攣諗住佢
逼到自己好緊 因為覺得真係好難遇到一個咁投契嘅人
Btw thanksss

經歷緊 too

其實feel到都未必會踏出第一步
因為有好多前事纏住自己
一日未搞清楚都唔好踏多一步
廢事害人害己
唔知有冇人明

至於心理上
玩得交友app就要預咗即食文化
盡量唔好投入感情
留精不留情

你意思係未放值得曬之前既事？

Ys Ar, 好多時你以為自己放低咗
但可能某d物件或節日
Trigger到以前既回憶令到自己個心囉囉攣
咁樣對個新對象就唔公平啦

你想佢問你自己d咩野？

反而我覺得咁答姐係無機，
真心如果佢知你鐘意佢，佢又鐘意你
仲唔即刻表白瘋狂攬攬錫錫啪啪啪咩
仲要等啲咩？除非條仔暪住你出面其實有女朋友

不如又諗吓佢有咩實際行為令你覺得佢鐘意你?

話自己怕醜呀或者講個好似你嘅理想型其實都只係留於表面鳩噏吓就得

幾被動嘅男人見到自己鐘意又成日比singal自己嘅女仔病都會唔關心咩，未追到手已經咁，比你溝到只會更衰，回頭是岸啦

係佢主動
主動拖左我之後我主動返問佢 就一齊左

唔會 其實呢一刻會有呢個感覺姐
就係覺得好難得遇到個咁投契嘅人
但係之後再遇到個更岩嘅而且互相鍾意嘅你就會知唔係果回事
我同而家男朋友一齊之前都鍾意過一個男仔
係好鍾意果種 鍾意到無晒理性果d
鍾意到為左佢改變左好多野 (減肥 打扮 愛自己 要有自信 同異性相處溝通之類) 但佢唔鍾意我
又係果時覺得咁岩咁投契嘅得佢一個
但係而家比我再揀 就算果個男仔都鍾意我 我都係會揀返男朋友
更投契 更岩傾 更好 更適合我
但都多謝果時遇到佢令我變成更好嘅自己 然後遇到而家男朋友
所以絲打都要向前睇 唔洗驚會失去 如果佢唔係你嘅話失去都唔係一件咩事 如果係你嘅點都會返黎

你鍾意人地多d<互相鍾意<人地鍾意你d

個價值觀應該係咁

好彩你都識咁諗
我依家傾開呢個 原來一直都未放低曬個ex
搞到自己好似condom feel

係既 其實呢啲我都知
所以唯有等佢完全放低個ex肯move on 重新接受新既人先
最重要我同佢都係同一類人 好明白佢呢個階段需要人陪
所以我就係佢隔離安慰下先
希望終有一日可以成功

俾多d空間佢
其實佢都會feel到你對佢既好
掉番轉諗
佢都係想等自己個心有空間俾你佔據
呢個時期你一定要捱得過

So sweet
怕醜仔所以用拖代替口講
你個下係咪好開心

岩呀
呢個時期我做既野唯有係開解多啲佢陪多啲佢
自問對佢真係好好 好想比曬所有既好比佢
同埋我同佢真係好似 同星座 諗法講野經歷都好接近
慶幸既係前幾日feel到佢真係知道要放低
因為個女仔都已經有新開始
希望講多啲等佢知其實呢個世界真係仲有大把選擇同美好既事物比佢重新認識
放心啦ching我會加油的關關難過關關過

Nice , 好消息，祝你好運

點解突然會咁